世衛設獨立小組檢討處理疫情手法及各國應變

世界衛生組織宣布成立獨立小組，檢討世衛處理新型冠狀病毒疫情以及各國政府的應變。

總幹事譚德塞在視像會議宣布，新西蘭前總理克拉克和利比亞前總統瑟利夫同意領導小組。

譚德塞說，現時是自我反思的時候，強調檢討不是例行公事，將認真對待。

克拉克就說，今次任務極具挑戰性。

美國政府前日正式展開退出世衛組織程序，總統特朗普多次批評世衛組織以「中國為中心」。

全球至今超過1200萬人確診新型肺炎，近55萬人死亡。

死黑鬼自己人查自己人

左手右手

垃圾
美帝唔退出都唔認衰

直接結論：點解要支那人入境，學台灣就咩事都冇